你地想唔想知酒樓最dirty係邊款點心？

係唔同酒樓做過，發現果樣點心係邊間都咁dirty...

講黎聽下

糯米雞算唔算？

等我食完支煙慢慢講

燒賣?

山竹牛肉
腸粉

仲以為係iq

以為1q題

iq 題

樓主我唔想聽🙉🙉🙉🙉

無人想知
[size=6]講左死全家[/size=6]

講左死全家

叉燒包

想知呀 唔使理上面條傻西

人肉

推完一頁唔講仆街死

好撚憎呢啲吊癮po

冇人想知

講你就講la,
屌你老母

左

好想知

你知唔你自己做緊d咩

樓上做乜鳩

㩒錯sorr

追故模式發現樓主改名？

唔同ID

好on9

點樣污糟法

精神分裂真係好痴線

蟻多嬲死象

做乜鳩

on9 仔

排骨
因為有排吉 有排吉

好撚on9

食埋支卡碧先

笑撚死 新會然唔識追故模式？

酒樓阿姐？

仲未講 樓主你收鳩皮吧啦

排骨蒸飯算唔算呀
聽人講話酒樓d呀姐係用腳洗米

師奶淫得很？

我講了,係鳳爪

點污糟法

你知唔知自己做緊d咩

唔好咁癡線啦

屌 講埋理由得唔得呀 樓主